# Jak zainstalować

1. Miej Chrome
2. Ściągnij repo (Downloads w sidebarze po lewej strone)
3. Przeciagnij plik `build/wypok_yt.crx` na zakładke z rozszerzeniami (`chrome://extensions`)
4. Ciesz sie normalnym playerem
5. ...
6. Profit! ( ͡° ͜ʖ ͡°)
